地球會唔會擁有自己的圓環？

由太空垃圾組成，大概需要幾耐的時間？

唔會有
地球個引力唔夠強

詳細D講，PLEASE

國際太空站唔係都係靠地球引力黎飛？

係LOR 係LOR